工程/地盤佬黎講邊一範人最好揪

返過好幾份地盤 發覺紮鐵同吊船既人最好力水 打起上黎好似著數啲

有啲老師父做地盤之前打過越戰 你幾大隻都難啲揪得贏喎

可能泥水都唔差 力水唔差下盤又穩

清潔呀姐

渣lift個阿姐

做咁耐，我只見過呀姐用工具打人
狼到
力水，技術哂鳩氣
講到尾爛仔交都係個狠字

地盤佬最大力,d on9仔成日以為大隻就好打

水泥佬土屬性
水電工水+雷
冷氣佬風屬性

燒焊佬係 火法師

體重優勢無可否認非常大嘅

真
不嬲大隻不等於大力

玩 MMA 玩得pro的就最好打

其他都係2打6

呢個真，啲mk以為自己有幾舊腹肌好好打

打人犯法 ，但 Show 肌肉不犯法，又嚇到人

所以都係大隻的佔優，比真正好打的更優勝

飛模佬對好幾勁咁

揸武器ok? 天秤佬

一定係紥鐵

測量一定輸先

掃地僧

紮鐵佬加枝紮鐵勾係狂戰士

利申叫紮鐵判頭執defect 佢拎枝勾係咁打碌column黎嚇鳩我 我一邊屌佢老母一邊驚到縮番入櫃

agger
又矮又瘦

測量走佬應該第一

痴線 釘板開拖拎鎚仔拎鋸 屌你老母扎鐵得支勾仔同枝25

屌你啦 啲師傅級單手50當螢光棒咁舞

門口渣水喉果個

我做果時剩係見過唔夠五個真係咁撚大力 你係咪做過架

釘板佬、木工：木屬性

講武器能該木工，渣把釘槍身都埋唔到

鋼之屈紮術師

安全佬做judge

所以係街比地盤佬撞到下真係唔敢同佢嘈,
一陣佢用平時扎鐵既力打我一下, 應該都gg

大力佬啦，都有名你叫

徒手拗鋼根是常識吧

泥水土+水

玩屬性一定係BSE 風火水電

泥井佬

鮑姐

屌，碌晒正想講做咩做未有人講鮑姐

裝修界泥頭佬
專武大鎚鐵筆
重要雙手單持

拎兵器點都係燒釬佬下嘛
拎支辣雞燒一燒

講好打點都係安全佬啦
防:100
打唔入

大力佬

玻璃佬

室外：秤佬最撚勁。一開大招掃曬成棚人
室內：裝修佬/門佬。拎支釘槍出來

天花佬有火藥槍遠攻之餘仲破防

秤佬有盲點位 成班係樓下秤底琴上去都打柒佢啦

當大油流架 淋鳩你成桶油開個火機掉鳩你已經玩完

木工一把鎚飛過黎

當你飛把2磅
跟你，大你10磅

梗係消防水啦
日日用牙鉗 鏈鉗

我最好抽！

我啲肌肉簡直完美！

講陰濕就電王，屌完就停電

保安

熄發電機 玩撚完

棚佬啦！識輕功，唯快不破！

冷門啲 玻璃佬呢

部鏡貴,俾人打爆部鏡已經輸左
響山頂做偵測就得

風車鋸,大量釘,木方,雜板
仲有技能 武器作成 量產兵器

天花佬係咪廢柴

上述行頭冇大偈比電仲唔仆直咩

天秤手贏哂，成隻鈎車埋去無人夠揪

挖泥車個D先最好抽,一上車轉住去都唔洗諗埋身

天下武功, 唯快不破,,,
一定係搭棚佬最好揪

咁講大吊佬會勁d
攻擊範圍大好多
機動性又好d
係有d地形行唔到

渣住部手磨機,老虎鋸
追住你,都唔好話 唔好玩

冇人夠鮑姐揪

武行最好揪